[I/A] Crusaders Quest 仲有無人玩呢隻game 入嚟交流下

最近先玩 岩岩打爆嗮主線

以前有玩 幾好玩 幫推
用以前用男主雷神貓娘

有啊，不過半棄坑了，香港真係極少人玩

真係好少，同親其他人講自己玩咩game，都冇人聽過
而家都懶得介紹隻game 玩咩
我由隻game 初初出就開始玩，中途棄坑年幾，後來又玩返到而家

20抽中左3隻安娜1隻限劍
但喺仲未識打挑4

我都重玩左

有冇高手帶過沙4

LM

推

夾公仔

買唔買99鑽魚杆好？

今日回窩

一出玩到宜家

仲有冇人玩緊？

re:zero入坑 抽到雷姆嘅話 六星卷揀咩

最好子娜 升到60LV 唔好食書
打競技場拎鑽抽冰鎚 阿婆 ETC

thx 但係邊隻係阿婆

莉莉絲

應該叫呀嘛先岩

廿抽re:zero全炒 得email 拉姆